到底邊個同你講全港勇武係哂埋大入面

醒少少
入面有一部分係當初話要死守唔聽人講嘢既死守撚黎
剩低嗰啲就係要救呢啲死守撚既和理非同其他學生
好似我呢啲唔認同既一早出左去
所以退一萬步真係投降都唔代表全港勇武無哂
同𡊰竹勇武係進化過程唔係團體

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

唔知可以點FC, 為左引你去救唔出奇

推

咁點 係咪真係要睇住佢地死

我都覺得極有可能
但又唔可以白白睇住入面幾百個手足死

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作